一人一信 / 電話 要求財爺派錢

政府有錢就身痕 起大白象工程 送錢比大陸

又話起多d公屋 幫人上樓 最後咪又比新移民蝻住哂

計我話派錢最實際

一齊寫信要求派錢

特區政府現正就二零一八／一九年度《財政預算案》展開諮詢。歡迎各位市民透過電郵（budget@fstb.gov.hk）、電話（2810 3768）或傳真（2147 5770）提交意見。市民亦
可將意見郵寄至香港添馬添美道2號政府總部24樓財政預算案諮詢支援小組。

Angel方加

你傻架

明日打電話去要求派錢

派錢

戇鳩仔番去食屎啦

派完錢，港鐵領展同啲連鎖店一齊加價

啲錢咪又係去返商人度

叫政府減下電費同控制返港鐵票價好過喇

派錢 第1時間做5毛

你以為唔派就唔加價？

控制港鐵票價？政府睬你都on9

港鐵政府有份你話會唔會控制

大家都係ff 吓，反正冇可能

派錢,Thanks a lot.

311補選班垃圾候選人冇個政綱提出要派錢！！！！

咁不如派錢